想問下依家係岩手，秋田巴絲，d櫻花開未?

睇個櫻花預測好似未開，有無巴絲依家係當地?

復活節假期應該好多?